[緊急］有人搞事，義士睇車

Heads Up

九龍區百萬行
有新香港人要搞事
留意

七七二十一？

7月6就冇咩野 但係7月7要睇住

報驚，有人想非法集會，意圖傷害他人身體

笑到負評錯咗，sor

我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件

兩個控制佢或者打佢

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

老黑?

夠晒料刑事恐嚇
煽惑公眾妨擾
煽惑非法集結

好驚點算 算唔算恐嚇

推

影自己犯罪證據？

對左幾年前線黑警會驚你幾條蛋散？

辯方求情時稱，希望法庭考慮首被告高傑飛抱有崇高理念，干犯控罪是「要保護中華人民共和國的領土完整的崇高理念」，當日行動是不滿時任立法會議員羅冠聰到台灣參與「台獨」活動。辯方又形容被告所使用的暴力亦是「非常克制」，有關暴力非大力的拉扯，否則以首被告的魁梧身型如用力拳打腳踢，羅可能傷得更重。辯方聲稱，高患有心臟病，需照顧患抑鬱及驚恐症的妻子。

原來已經坐過一次監
仲要有心臟病
等陣推一推心臟病發作死撚左就俾人告誤殺 點夠你玩啊

驚你班廢物

我怕佢地見到人數肴底咋喎，果幾丁友2個禁住都收你皮啦

班細路對住克警都唔怕
會怕你地幾條蛋散?
嚇鬼呀?

跟本唔需要驚
我哋人多
佢敢搞是但一個義士
應該會俾人圍番轉頭

希望班傻閪到時唔好鳩縮啦

佢真係記住黎感受我地果股氣場呀，唔黎正衰仔

5個做1個
佢覺得我地冇人會幫手？

和理非遊行我做咩會帶口罩？
我行街唔比？

大家小心啲呀唔好發生推撞

傻撚9
今次和理非
佢係咪on撚9嫁
仲要facebook 號召 好打有限

Fb live影自己打人？

好暴力

快報警！！！！

果個人想煽動別人打警察

我冇野講

我真係好撚驚

飛月望山
高傑飛

報定驚
順手屌鳩啲黑警收咗錢唔撚做正職

原來係白卡佬

AY 幫唔幫到手？

條友真係唔識㗎喎 遊行撚會有人戴口罩

打人=為自己發聲？
明哂，我地200萬人跟你呢個邏輯行事既話唔知會點呢

催淚彈都唔驚，會驚你幾條垃圾？

佢地想打人咁我地係咪可以準備定玩101

遊行都影。。。

佢哋好似唔知71 d人影相有咩後果咁

跟本冇人話要帶口罩

四四一十二
五五一十五
六六一十八
七七二十一

笑到傻左

嚇鬼咩，連登仔一拳一個

大家識做啦 唔夠人就會比班柒頭打架喇

嗰日有曬不反對通知書，除左口罩咁點？
我合法遊行喎清，比狗影面佢都告唔入我啦
不過大家唔好著平時發夢件衫去77就真，廢事認到去過夢遊

佢唔係以為重係14年呀，宜家19年啦，夠打先好過來，唔係實瞓住出去

有人想襲警

遊行戴唔戴口罩都得啦
就算比你影到又點 合法架喎
不過你咁撚串玩到要係幾廿萬人之中撩事鬥非
我怕黑警都保你唔到

我無野講。

刑事恐嚇係咪咁解？

be careful

我地支持好警察
支持成立獨立調查委員會還前線警察一個清白

數都未撚識計，咪撚學人出嚟行啦

警察同黑社會隊友黎

狗狗聲以為佢地講緊打警察

發夢？

Push

真定假？係就快

做番個良好市民應該做既野

大家幫幫手inbox通知泛民幫手

打機咋下話?

我地要互相保護大家啊

打鳩我囉屌你老母未撚驚過

我地講嘢發晒夢咁都俾人拉
佢講到咁，洗定八月十五啦

推 有冇法律巴絲做嘢

好行唔送

煽惑 係咪可以報警

泛民議員啦，仲望

對家唔會主動郁手，但會用盡方法辣你
千祈咪撚衝動，掂都唔撚好掂佢哋，一掂黑警就拉，忍呀手足

搵人報個警留個記錄，如果警察唔受理，咁就可以製造執法不公既印象

打輸就剪走自己郁手先果段再告你

最少多d保障

push

真心報警

不安

依d就真係有策劃有組織喇

下。。。77我地要帶口罩咩

香港好似淪陷甘！

可能處理個啲黑警以為狗係講緊自己 即刻自發OT查 好快手就搞掂個傻鳩

明嚇想我地唔去姐
勿中計

唔明咩叫飛月望山，唯有問google
然後忍唔住屌左一聲

我都係心諗唔係警黑合作嘅咩

唔係49咩

有無報案no. 跟進

有冇教學

1. 搵一排 和理非 唔會衝 唔怕出樣既 晌左右做人牆保護遊行人士 但人數需求可能比較多

2. 後排攻擊 主要係向佢哋方向湧 扮阻止唔到人群推低晒啲機 加踩爛去

3. 和理非包圍佢哋唱哈利路亞 後排拍佢哋啲仆街樣

4. 叫克警來保護佢地

5. 大叫偷野 然後制服小偷 記得拍片

小心，呢個可能係新上位嘅打手，睇佢個死款似惡開，一般𡃁仔未必夠佢打

認住條撚樣個相頭，有乜唔對路就彈開

蘋果記者收完3蚊唔係唔報導呢單野下嘛？

到時睇下邊個人多囉

注意返 個人資料最好由和理非填寫 否則捉蟲

廢佬對住班征戰沙場後生你死死左都唔知乜事

注意返 個人資料由和理非填 否則伏味濃！！

上次打羅貫中果個？

因為呢個留言去左google 我個反應都係屌左聲

記者們你地好

今次到勇武出去backup和理非啦

D 廢中廢老真係以為自己好好打
班後生唔想浪費精力起你地班垃圾度咋
要打交, 拳怕少壯,加上咁多人,溶左你都仲得呀

曾幾何時同佢有過血債

我好驚呀

香港眾志主席羅冠聰今年1月由台灣返港時，在機場遭大批示威者包圍及襲擊，其中被捕的3男2女被控參與非法集結及普通襲擊罪。其中3男1女今(6日)被裁定參與非法集結罪成立，當中2男1女另分別被裁定普通襲擊罪成立，4名被定罪被告皆被判即時監禁3個月，其後申請保釋等候上訴獲裁判官批准。

5名被告依次為運輸工高傑飛(53歲)、退休的唐發祥(72歲)、主婦林錦嫦(68歲)、退休的劉必泉(71歲)及主婦鄺桂嬋(67歲)，控罪指5人於今年1月8日在香港國際機場參與非法集結，作出擾亂秩序行為等，而高、唐、林、鄺四人另各被控同日在機場襲擊羅冠聰。

班老坑鬼夠我地打咩，唔好話打跑佢地都追唔到啦

收到！謝update .

希望到時見到飛哥

我路過㗎咋！

唔好亂去留言 小心有個人資料問題

傳送門：

然後狗狗會放人

CALL議員，報警備案先，有晒清楚計劃、用暴力襲擊人、仲唔做野？連登仔講下烏克蘭抗爭同香港抗爭歷史既分別都拉得，呢D又點？

起筷

毅進仔之七七二十一

唔緊要 重點係保護自己人

咁撚肥 驚條毛

你入黎人群咪直接張你塊面貼地囉 傻仔

條友中二病

先圍住 再推進, 遊行人數再加幾個
得左

一定要帶口罩，我無嘢講

打狗？ 香港可以打狗嘅咩？not yet

你下次報左先再出POST會唔會好D？

兩個控制50萬人

就係驚佢地死先冇人出手咋

我好驚呀 和理非主場洗怕你？
我怕你地唔敢黎渣

我望到仲以為係啲咩mk用法

你唔差在call 埋黑車啦

萬一唔小心打咗個便衣

過嚟囉，唔嚟死全家
對汪汪食過煙捱過幾多棍，開過槍都唔警
怕你班五毛廢老有牙

係咪報左警，報左就幫佢宣揚開去
睇下警察做唔做野

*驚

人數夠就得

比埋link你地

呢個係絕對籃絲狂熱份子黎，CALL左蘋果未？要佢未見光先黃

呢d就唔洗拉 黑警選擇性執法

舉報ed

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

佢老婆個情況，會唔會有DV?大家都知道依種藍屍冇人性。

都冇人諗住帶口罩

上次坐左三個月

香港眾志主席羅冠聰今年1月由台灣返港時，在機場遭大批示威者包圍及襲擊，其中被捕的3男2女被控參與非法集結及普通襲擊罪。其中3男1女今(6日)被裁定參與非法集結罪成立，當中2男1女另分別被裁定普通襲擊罪成立，4名被定罪被告皆被判即時監禁3個月，其後申請保釋等候上訴獲裁判官批准。

5名被告依次為運輸工高傑飛(53歲)、退休的唐發祥(72歲)、主婦林錦嫦(68歲)、退休的劉必泉(71歲)及主婦鄺桂嬋(67歲)，控罪指5人於今年1月8日在香港國際機場參與非法集結，作出擾亂秩序行為等，而高、唐、林、鄺四人另各被控同日在機場襲擊羅冠聰。

真暴徒大家萬事小心

今次我地和理非，拎左不反對通知書，黑警有責任睇場，佢想搞事？

班傻鳩應該以為得幾丁友去

唔好俾我見到佢

佢搞笑咩

各位小心留意周邊嘅人

毅進制

大家一定要想辦法注意，人多就是安全，切勿落單，佢地雨傘果期已經咁樣組隊打人。

得la,幫條友call左記者

reported

唔係新手，雨傘果期已經開始打人，都算打人打到出曬名。

都唔會開file

佢打左好多次人，先拉過一次，唔好輕敵。

有種不安感....

果然有效率
似係組緊隊

七七二十一即係點

真正廢老

快撚d 死啦去

我建議晌 港人港地曲fb大傳 譴責佢黃絲扮藍絲
仲自組隊伍遊行當日去打警方 叫大家去報案

但唔知趕唔趕得切令佢黃到唔敢出手

當日總有人會戴

push
請廣傳如被補 要記得我無野講 (不斷講 問咩都係依句)唔簽任何文件叫律師同自己講唔好驚 當人廢up唔解電話鎖

假黃c 好明顯

係極藍

雞尾酒都拉
呢單討論埋細節 係咪拉硬？
btw有無巴絲用藍絲ac入佢地group
知己知彼

好呀！嚟啦！

遊行驚佢影條春
蘋果喺69 616都影咗好多遊行相

LINK?

記者朋友

唔洗DEL圖啦

有發過夢既要好好保護自己
和理非可以保護返義士

雨傘喺旺角嗰期晚晚都有藍絲組隊過嚟武鬥，唔記得咗有冇佢，嗰班人專揀啲學生同瘦弱之人落手，黄絲嗰班地盤佬嗰啲唔會主動搞。

今次都要小心，不過記者朋友可以瘋狂報道，咁樣已經係恐嚇，條友專恰弱者，事實證明係咁，71嗰日佢唔敢去聊聊貢，有料夠勇應該照去，不過佢唔撚夠膽。

其實我真係好想嘔

要好似喺狗總咁
見到有人攪事即刻喝止
影相拍片放上網
文宣又夠料做野

有機會參加打鳩示威者計劃既人既FACEBOOK

習大讲了香港不准见血，同胞勿受外国势力煽动，这肯定是假！

呢啲有部分同上面重複

嘩，呢班暴徒想點

記得影埋自己個樣啊

前一頁有

呢條友極高機率出黎打人

到時應該得佢一個

屌 我好撚想嘔
去洗眼先

第兩條極高機率出黎打人既廢老

屌你老母咁多相睇條春

BACKUP哂 成個FACEBOOK

我冇嘢講

賭5亳 最後冇人報

其實唔駛咁多相嘛 重點十張就夠啦
不過又下載又上載 辛苦晒

可以印定男主角大圖 當天出尋人啟示 叫人幫手搵
邊個人追住啲紙來撕就拍低去 9成係佢啲朋友

樓上咪好多人報左

77尖咀見

我無嘢講

呢d唔係老黑就收錢做野，慣犯

1823 報警 又未到最緊急就唔好濫用999

阿..阿.阿姐，你打我地之前洗唔洗著返件衫先呀？一陣翻風zip親呀

咩係七七二十一

今次到和理非出場啦，夢遊過係好前既今次休息下，和理非無夢遊既今次係和平集會口罩都唔使帶，班變態佬就係想用除人口罩時有身體碰撞搞事。

果兩條阿嬋唔好話打人啦
睇死佢地揸個拳頭都未夠力啦

其實有不反對通知書，冇口罩驚咩，唔搞事的話

再犯的話，個官通常判重d。

加埋四百歳都有
做埋啲野仲咁on9

和理非無去過金鐘先至扮嘢佩戴口罩
你開佢都無用！
仲有藉口泵返佢轉頭
佢開底牌5個人一組
呢邊用廿個人一組睇吓點

77先最重要
唔好76俾機會警察拉

拉人啦屌你老母

我好似想印尼大使館見過呢個人， 有可能係印尼華僑。

差人平時就做野唔肯開file
宜家濫權俾人話就大9人
又徹醫院警崗又寄信鬧返英國
明明係納稅人用錢請佢地返黎做野
一個二個以為自己大撚曬
垃撚圾

佢夠擔出黎搞事
就打鑊金既，掟走佢部手機/相機

咁撚大年紀仲中二病

認住呢條撚樣
扮遊行 扮自拍 然後影哂全世界

仲有嗰個port唔死嘅tg channel

係咪講夜晚9點

仲信差佬既
掛路燈有無得諗？

已經講到明集體打人
唔知差佬會唔會理呢

係咪可以電子報案？
一齊報啦

唔搞事既話

發夢果日有美國朋友一齊行

安已不，市民參與合法集會受暴力威脅，要求警方嚴正執法

笑到肚痛 毅進王子軒計法

遇到身體攻擊一定要自衛，但記得要有人拍片證明

㩒唔到科技罪案既

咪除我囉，肯定入唔到我罪，直播佢點除我有素材打輿論戰仲好呀，反正我手上已經唔夠素材

本人極度瘦弱，一推即跌，一跌就瞓係度等白車

佢以為自己係邊個，憑乜撚野打人

啱吖，我夠曬瘦，佢咁郁我我即刻瞓地下

敢

煽惑他人行使暴力

報警啦

報左啦 大家一報啦 網上報案好簡單 留Email就可以

推依個

暴徒可恥 快啲backup呢班暴徒啲樣

推

到時見到佢搞事
大家圍住佢拍片
睇佢點樣一個打幾十人

警方指大部份法律均適用於網上言論

少部份係指有雙重標準?

呢條友咁耐都無拉?

呢啲網上發佈煽動暴徒行為、企圖破壞社會安寧同合法遊行嘅言論，聽閒香港警察係會嚴肅跟進㗎！作為良好巿民，我地洗唔洗高調通報下，睇下警方會用邊條錄音帶回應

意圖製造恐怖襲擊

好撚驚呀

安已不，報驚
有人網上留有傷人意圖留言呀

估計故事發展，幕後應該係退休克警同惑仔聯合組成，然後⋯⋯

咁要同啲動保group宣傳下啦

哦打人
行使市民拘捕權
送佢入去飲咖啡

之後得你俾狗告傷人

郁一個 等於郁我地全部
我無野講

要留意佢地會唔會搞一家大細/ 女仔
總之發生咩事要保護大家
唔好俾和理非遊行變質

全港追擊呢條友

已舉報

不安，報驚先

弱智仔遊行駛撚戴口罩咩

遊行集會都未識分就想組團

已經買定索帶逐個捉
一打人就索撚住啲手手腳腳

大家報案未

唔知有冇個人資料刪左ref no先， 不過我淨係留左email

好驚丫

between如果遇到呢啲人學大陸碰瓷黨有無得諗？

都係一齊散開啦
前日天水圍個絲打比人推跌 都比人拉返差館

我怕到時有人搶返佢部機，還佢拖，再拍返佢，再起佢底。

4個朋友離開了大家，女性被摳打、非禮，是因爲我們做得不夠，我愧對。

今日屯公絲打要被重點保護！

7.7真係唔信佢敢搞！

屌佢老母 咁都有得笑

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

屌 因為你個留言 Google 咗

call定白車啦佢地on9

差佬鬼會理你

好驚呀
屌你老母，死廢狗

五對一
我當少少地得二三十萬人你都要出成過百萬人

佢係咪講緊自己頭七 三七呀

有20000人，佢地可以收皮

其實對家擺到明搵人頭攪你

呢d賤種有案底,學歷低, 住公屋,部分拿綜援

比條友打傷左你民事都claim唔到錢

其實影我地有咩用 唔係和理非架咩

係時候練下sing 哈哩露呀啦

其實佢影我地做咩 唔係和理非架咩

打左十幾次人，先拉左一次！

唔出，落手咁重，通常有另一國護照。

same
屌

一入黎笑到仆街

有組織，有預謀
企圖襲擊遊行人仕

但最好唔好還手得太重 打女仔就另計
還手得太重會比警隻入毆鬥 大台又有黑材料

死啦 有人想襲警

Mark 實呢單
差佬唔做嘢就...
唔知可以點

擺明虐畜啦，拉得

佢哋加埋都唔知有冇三十人

咪就係 不反對通知書都有點解仲要戴口罩 唔戴佢又除乜柒

報警留底先

七七等你有種出黎隻揪啊高生

高患有心臟病，需照顧患抑鬱及驚恐症的妻子。

和理非遊行駛乜帶口罩
On9

和理非邊有狗罩

阿伯有病就唔好出黎啦

幫佢1823咗撲滅罪行人人有責

大會馬上報警

好驚豬,點算

良好市民敢於舉報

好驚

幾丁友比人圍一圍唔小心跌爆電話就唔好啦

普通襲擊最高判12個月以下 唔可以市民拘捕

乜撚野7721, 乘數表都未識背點搞呀..

唔好對以輕心，71 果日，黑社會係人流最多時候，係 sogo 門口當街掃「人力」個場都係咁。

感覺上都係恐嚇來，到時唔出現

安排好護衛隊，二十至三十人一組，輕裝甲巡邏，保護市民，不要上武器，制服為主

恐嚇

推依個
電子報案

已報警

估佢都係煽D傻佬出黎多，仲可以食埋人地份圍搵費
要拍片係因為要證據黎收錢
已經衰過一次，再衰就踎硬
睇佢到時有冇親自郁手，定企喺度齋影就知

我屌條肥佬真係咁鐘意唔著衫攬住隻閪狗自拍

已1823

各位幫幫手

笑撚死 呢班人真係柒到

好，快點打鳩我

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

講就叻

慣犯
而且有放生味道
唔似齋吹

200萬人
一人打佢一拳
準備變肉醬都得

依家d黑社會成日係網上旭d就話打打殺殺

以言入罪最岩呢班垃圾

會唔會on9左少少？
今次係合法遊行，我唔戴罩都仲得
佢黎亂搞比人打7都無仇報

其實你唔還拖佢都會話你有份打拉埋你返去
保持距離安全啲
唔好比位人入

今朝訓醒見到都呆一呆 以為自己未訓醒

成班自己友黎，同劉馬車一齊出現係黑警活動

5名被告依次為印尼裔送貨男工高傑飛（53歲）、退休漢唐發祥（72歲）、家庭主婦林錦嫦（68歲）、退休漢劉必泉（71歲）及主婦鄺桂嬋（67歲）。各人均面對一項參與非法集結罪。
高傑飛印尼外國勢力企圖搞亂香港

各位上gear，帶傘擋住，擋唔到就收遮向空氣突刺

佢老婆有抑鬱同驚恐，佢有冇份造成

我冇嘢講 我唔解鎖

唔知條撚樣呢幾件都要提防

劉馬車d黑警活動片依班撚野，係入面好撚高調

咁撚樣警察都唔撚拉?

不過如果佢地一掂到我，我一定打撚到佢地仆街

依家班龜黨衛兵黎㗎

報警啦

我哋講雞尾酒三個字都上門拉人

呢班友喺facebook呼籲人打人冇理由唔做嘢， facebook講定即係有意圖啦